\section{Fazit}\label{fazit}
Als Fazit zur Projektarbeit kann ich sagen, dass der Algorithmus zur Spurerkennung in einer hohen Anzahl an Fällen funktioniert und die Spur korrekt erkannt wird. In diesem Fall wurde das Projektziel erreicht. Jedoch ist die Steuerung des Autos sehr unpräzise. Daher fährt das Auto sehr ruckelig und auch über die Spuren hinaus.